[黨錢前線黃？] 用一個站錢就試得出

事發經過:
小弟入閘跳，喺cwb 出，咁大家都知跳出入閘前一定要眼觀四周環境，我習慣係跳之前假設咗冇自己友係附近。
而當時人群指數5/5，保安指數5/5，於是我打算去Centre 攞張綠卡出閘

我見係個後生女，小弟20，佢頂盡25，咁我諗住會幾順利，點知佢話收$5，我話自己冇錢，佢叫我問人幫手，而當時佢態度係勁西

老實講，我大可以等幾分鐘啱timing 再跳出去，不過我係要俾$5佢，因為我選擇用$5 睇清條八婆既真面目

最後想講，黨鐵一啲都唔撚黃！咪撚再話佢地黃

CWB高危

後生而今時今日仲做黨鐵pt嘅
你對佢有咩期望?

寧願闊閘跟尾/去少人d嘅B C出口出

真，peak hour 危險指數4.5/5

今日銅鑼灣有4個南亞石q

次5 6點諗住CWB入 結果都係放棄
搭電車/行去灣仔啦

4 個真係唔得，除非你等arm timing

附例藍po 都喺到 閘外內都有

我依2個禮拜實過cwb 佢認真守，危險指數4.5-5/5

比藍狗周到罰500-5000就唔好啦
已放棄cwb be water
其他唔放棄！

件衫就黃，見一個屌一個

我頭牝忍住咗冇屌柒佢，$5 我選擇買個佢哋唔撚係黃既真相

Push ，大家記撚住佢地唔撚係同路人

最好當然係唔q洗搭黨啦

[url]屌我都係前日拎咗去reset，佢話我張card 壞撚咗，btw 我唔係好明你美孚嗰個即係點[/url]